鋁棒藏毒需通電開啟 警嘆：簡直可以申請專利

2017/10/25 16:58

（更新：新增影片）
藏毒手法再進化！新北市一名只有國中畢業的46歲陳姓男子，為了規避警方緝毒，竟自行研發藏毒新招，他將鋁棒挖空後，自行設計一套電路模式，需連接上正負極通電，鋁棒前端才會自動伸縮開啟。他將毒品藏在鋁棒內外出與下游買家交易，還對外聲稱：「藏毒方式安全，絕對不會讓警察抓到！」新北市刑大警方根據線報及月餘的蒐證，昨天持拘票至陳男板橋東門街租屋處將他逮捕，並查獲近百公克的安非他命及大麻等毒品。

警方調查，陳姓男子有多項毒品等刑案紀錄，他雖然只有國中畢業，但曾經做過水電師傅，且對機械及電路有濃厚興趣，承辦警員對其藏毒的手法也感到相當訝異，驚嘆：「簡直是可以申請專利了！」只可惜他沒將所學用在正途上。
警方表示，搜索過程中早就知道陳男有極為特殊的藏毒手法，所以針對他住處內的可疑物品逐一檢視。警方在他的包內發現一支鋁棒、電池及電線等物，鋁棒外觀完整密合，看不出任何異常，但通過電線連接正負極通電後，鋁棒前端就會自動伸縮；陳男將鋁棒內部挖空後藏毒，並以此方式在外販毒，藉此規避警方查緝。
警方昨天逮捕陳男時，於現場查獲90餘公克的安非他命等毒品，另於屋內其他2名男女身上搜出大麻。陳應訊坦承持有並販售毒品，卻始終不願供出上游，警方訊後已先依毒品罪嫌將陳男等人移送法辦，並將持續追查毒品來源。（突發中心陳韋劭／新北報導）

on 9 台灣記者，鋁制棒球棍寫做鋁棒

STEM

下面評論好睇到

Bitch please...

親, 是包郵的

五毛諗諗佢
一泡過, 脫貧在望
出幾多post先有咁既收入?

個人簽名
----------------------------
Oct 26近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓
3JR 4法國佬巫斯義=香港鍵國
5真律師何君堯 6蘇麗珊 7十卜ching
8D_wade 9RedBaron 10優美開始
11阿古路 12Romanov 13返六日唔撚易
14優美開始

( Show Blocked User - 關愛座hunter )